喂,唔係瓜 四千蚊機能仲差過2000蚊機能？？

sor 係我錯 , 應該係架車噴咗啞色

柒到 推

pin this